唔該你地唔好回流高登 留返係屬於你地既地方

高登難得高汁返啲希望你地唔好破壞

樓豬留返係到喇